[召集文宣]818遊行無人講？

成個熱門一個文宣post都無！
辛苦曬過去幾個禮拜勇武手足游擊戰，民陣818重新召集和理非，顯示民意仲係度！
而家唔做文宣係咪想維園空蕩蕩？？？
推我上去唔該！
721 811五大訴求 缺一不可

push

自推！

和你飛後要繼續和理非！

唔夠人又比政苦屈我地分化啊！

推

６１２ ７２１ ８１１！！！

今日用！今日用！今日用！今日用！